Trabalho da disciplina de Interface Homem Máquina da URI - Santo Ângelo ...
 
 Este repositório é utilizado para o controle de versionamento do software.
 
 O material desenvolvido está contido nos links:
 
 https://drive.google.com/folderview?id=0BzRIxwStAGn3OUNLcG9lU1VEMjA&usp=sharing
 
 E ...
 
 http://1drv.ms/1nRoc1X
 
-O framework para a implementação do sistema utilizado é o Laravel4, disponível em:
+O framework utilizado para a implementação do sistema é o Laravel4, disponível em:
 
 http://laravel.com/
 
-A proposta deste trabalho é implementar um ambiente virtual de aprendizado de Inglês
+A proposta deste trabalho é implementar um ambiente virtual de aprendizado de Inglês.